# Математически игри

Еси има нов трик да събира очите на колегите си - предизвиква ги на математически игрички. Последната игра, която измисли, е следната:  
Кара ги да си изберат някакъв случайни низ **S**, бройна система **B** и някакво минимално число **T**.
Ако тя успее да измисли число, по-голямо или равно на **T**, което записано в посочената от опонента си бройна система **B** съдържа низа **S**, тя печели.

Да кажем, че някой измисля стойностите **S**=`"A2B"`, **B**=`12` и **T**=`20000`.  
Тогава Еси може да отговори с "`20483`" ("`BA2B`" в дванадесетична бройна система), "`38439`" (съответно "`1A2B3`") или безброй много други. Забележете, че числото "`3203`" ("`1A2B`") също съдържа търсеният низ, но е по-малко от **T**.

Напишете програма, която по стойностите, с които е предизвикана Еси, намира **най-малкия възможен отговор**, който тя може да даде.

# Ограничения
Приемаме, че в по-високи бройни системи, символа главно латинско `A` служи за цифрата с стойност 11, `B` - 12 и т.н.  
Бройната система ще е до `36` символа.  
**S** е състевен само от главни латински букви и цифри, които са валидни в бройната система **B**.  
Отговорът се побира в long long.  

**В 50% от тестовете отговорът е с до 50 000 по-голям от `T`.**  
**Във всички тестове отговорът е с до 20 000 000 по-голям от `T`.**

# Пример

### Вход
```
MAGIC 33 1401856200000 
```
### Изход
```
1401856244922
```

### Вход
```
HAHABAVENKOD 36 2275886165740000000 
```
### Изход
```
2275886165754303085
```